我希望sem break既日子，一日有１４４小時

咁我就可以追小說，輕小說，動漫，電影，劇集，瘋狂玩ＰＣ ＧＡＭＥ
咁我就可以做最極致既廢青
D時間根本唔夠用